[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(30) 中NV既時間又到喇！

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

新手 Q & A
有任何更新可隨意編輯內容

大家諗住長玩嘅可以留個 ID 互 add

升LV大法

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

轉至巴哈
一、Chain：
條件是角色們的任何攻擊方式（普攻＆魔法＆技能）"以一定的間隔"（0.2～0.3秒吧？）命中敵人時會產生，亦即所謂的連段，倍率是每段累加10％，所以一般Chain要到30 Chain才能達到300%上限。

二、Spark Chain(以下簡稱SC)：
條件是角色們的任何攻擊方式"同時"命中敵人時會產生SC，
倍率每段累加30％，SC要到10 Chain才能達到300%上限。
但因為角色們有各自的動作模組，時機不相同很難抓，
同角色又會因為按下按鈕時的一定會有的先後順序而只會產生一般Chain，無法達成SC
所以通常看到SC出現都是按AUTO時看到的

三、Element Chain(以下簡稱EC)：
條件是角色們的相同屬性的攻擊方式"以一定的間隔"（0.2～0.3秒吧？）命中敵人時會產生，
倍率每段累加30％，EC要到10 Chain才能達到300%上限。
屬性指的是火、冰、雷、風、土、水、光、暗這八種屬性，
角色們的普攻與物理技能只要裝備屬性武器也能得到該屬性的賦予，
這是最容易達成的連鎖攻擊，
一般來說新手因為角色或LV不足，想用出EC魔法會比物理技能容易達成，
主要是因為角色們從按下到施放魔法並命中所需的時間與角色們的動作模組無關，
都是依魔法而定，大多同屬性但不同強度的魔法所需時間會有差異，
但只有雷系魔法就算不同強度所需時間也都一樣，
所以一般都會先用雷系魔法練習抓時機

其實FINA究竟係咩人, 點解咁多裝扮?
又可愛弓手又成熟魔師

留名

個pool 得2隻想要，5星又冇乜想要，好似博唔過

我唔中

亡國女同4天都勁

中到一隻NV已經覺得好滿足，又要儲石等天翔珠package 同5調年

女主角

咁其實佢係咩身份？

成萬石中一隻rain

btw rain stm同tm值唔值得食
定直接分解?

發現左一樣野，三月份前Keep住 大約一個月推爆一個post，出左NV之後變咗兩個星期推爆一個post，依家10日左右推爆一個post

佢個TM SSS 級架，勁野黎
STM 都ok，我暫時得兩把用得到既大劍都係NV Rain個STM，不過見人地玩到後期沒有再勁啲嘅大劍，資源有限嘅話等Tain Ex+2 個陣送專用STM先攞都得，除非好等大劍用

好抵啦，一出嗰陣大把人ALL IN都唔中手

S3 先有講
S1 S2只係個無老豆老母既強化魔法師

出左nv 多左人玩

其實FF7 REMAKE又炒返起FF熱, 我都係個時我登Search FF有咩手機GAME玩

主要因為FFVII Remark我估

等埋生放送先決定抽唔抽

why not both

新手係咪瘋狂推主線就啱？

有兩粒天翔
升Cloud Ex3攞真夜好定升Aerith Ex1打NV

一定ex1 啦， 冇bs唔齊功能

打event 同推主線

個10000石全nv 池係咪抽？

新手必抽

上次10000石5星只包限

隻菲利奧暫時最高撐得3600
啲裝仲係唔夠勁去推高佢

佢bs左裝弓，可以裝真降個把佢用住先，仲有招野加技威力1000，真係幾易用

有啲想拆左隻Sol去升佢做Ex1
仲有魔盾同大嬸排隊升Ex1 屌佢

大嬸好似bs左冇乜特別

大
所以大嬸排最尾
菲夠欠片無石
魔盾兩樣都無，可能過多一兩個月先升到
孖Sol就打Arena方便之外，其實好少一齊出

邊度有NV 池抽？

10000石5% nv 全虹/紅pool

嘩 亡國聖女可以衝到3600魔攻，痴撚線

抽抽睇下係歐定非洲人吧

10000石5%紅無人抽？

抽中 1紅 當打和

睇吓抽中乜

加隻nv rain比我食左

好想要隻阿伯

有咩勁?

7星有4種族75%killer，人殺係佢獨有

nv firion 咪仲好

佢係上殺手比其他隊友

有冇DV 火光 水棲類 隊伍參考吓

個關打左9 turn先過，勁低分

岩岩打石
上哂石Killer
130%風降 300%攻
上風屬再用畫家LB
一拳都打唔死

下面個隻乜水黎[img]

物理盾

用咩隊伍過？
好難打⋯
魔坦擋到少少但係隊員仲係會中招

追緊故， 仲未開工
會唔會係物攻試下全體回避

無料8抽0虹

聽日會唔會5>7

最後一日

我都覺得係
3 5 7 9 11 之後就必虹之類

真banner黎，啲人拆解包見到，到時又會見到一堆ban圖出現

唔知係5/nv 1體定係每樣1體

14 round 過
魔坦+物坦+普通Aerith解異常
裝備王debuff 光
常闇debuff
Tifa 打左5-6拳
135000分⋯

我有隻舊版洋蔥

而家中舊角散等nv 好過中舊限

而家有兩個STM 莫古，好無俾菲利奧同大嬸食，如果唔佢兩個，一係就俾魔盾食

DV 148萬入到幾多左右?

依隻係咪要用魔攻打?
我用物攻rj

精神低，要用魔攻

好似1000-1500內，暫時

我148.7萬排緊696, 唔知最後幾多呢...

整唔到4隻3000攻UP魔法打唔到上去

同你差唔多，暫時1000內，今次尾關難度過之前

尾2先係大挑戰

我都諗緊俾大嬸食定cloud 食

玩左幾日國際版
隻game好複雜好多内容同副本
一開始應該要做咩先

國際版未出nv 唔係好熟
玩早你一二星期 係日版 抽堆nv推降臨
屌住打

冇Serah 冇孖妹

去taoboa買個20萬石日初始號轉戰日版, 好玩好多, 日版營運又friendly好多

邊到黎咁多魔攻裝俾佢地玩
我頂盡都係砌到兩隻>3000

真 無魔攻係踩唔洗玩

屌，打降臨賢者K, 一拳扣得十幾%
已經3500 攻 210%LB 傷同150% killer
咩柒都降哂
有無咁硬呀

弓得好少人用

未出nv個陣3%咁扣

好難過到，又無四套百閃裝

又入滿

有冇人加我？

邊一關？

尾3獸關

買左20萬石初始既巴打們其實可以改名

以前唔知點解咁多人叫multi

點樣物理攻擊零傷？

用孖盾上風抗
每人自帶10%+風抗

Tifa 用咩裝？我咩都落曬都係得11億⋯

Tifa我都係11億，250％獸殺，出獸buff 又砌唔掂隊
土女好夾孖盾，佢LB 我砌到51600，50獸殺輸出都唔差

土女應該都有4億幾輸出

點解我1t殺 都係咁低分??

慢慢睇故事龜速玩
菲娜好可愛

要計一回最高攻

無魔攻搞唔掂呢隻野

玩日版啦, 要睇故事Youtube有

RJ
唔記得孖妹先有水棲殺

隻cg白菲招LB當年好好J

即係邊一隻？

即係好似除咗魔法攻擊仲有全體無屬物攻？
點樣零傷？

巴打EX1打幾多

獸關
打滿左

白蓮肥娜

頭先諗住頂多turn睇下，點知隻野發癲
要3 turn內先可以0傷

死神得6星，無0組
無咩人上到光屬魔去打

YES
我獸殺唔夠 又係打15億

第3 turn 佢一黎就全體降冰暗，分身可以一次全體物攻，但係仲有無屬魔攻，冰暗魔攻仲可以魔盾硬食

第一turn 隻魔坦宦頂唔曬wo, 係咪做少左乜野?
隻野頭turn好似已經有無屬全體物攻?

呢個?
開頭kiss另一條女又係邊個?

我2件50%仲有之前免費羅拉個件25%tm 俾左tifa
好後悔個陣廿幾隻差不多互食哂，邊諗到而家咁多莫古

魔人菲娜
俾人封左係水晶700年分裂左做2個

第1 turn好似冇特別
夠100冰暗就無事，turn 1 bs 黎加冰暗抗90%

魔人FINA係壞人?

唔係

你用邊隻debuff買圍？

四圍

剩係Tifa 80%防

4金

頂佢得3抽⋯
以為3 5 7 11⋯⋯

咁應該係3 5 3 5 3 5 11保底

我係玩日版呀睇故事當練下日文

你打哂主線先啦

NV 欠片係味打欠片關先有

係，如果跌得少可以即刻menu retire 再打過
我跌3 粒先收貨

S3啲故事成18體一關

豹女其實係咪BS左都乜特別?

BS左好似啲招勁啲, 仲有招150% killer
可以用技降雷130%,
未BS只可以用LB降120%

BS豹女應該上到一線掛

只限雷

咁降雷比NV cloud做算
諗緊買唔買定50豹女碎片但得返7000石

打碎算啦
唔夠珠用就真, 我啲舊NV打夠50碎放係度

啲石買珠都唔好買欠片
欠片有得打
珠無

有時我都買 500石5塊

屌佢dv風暗攻域我唔洗打
無人上到風同暗
係得隻13得

巴兹 畫家
自選啦

巴茲有既但都唔夠力
畫家有得選我一早選左

ルルカ有得自選

情人妹有冇

即係邊隻？

有巴打講左，我補圖

8月課個app 抽畫家返黎都可以

d裝成日寫追加xxxxx 係咩意思?

無追加技能

8月有出畫家咩？

音樂家幫到你

出完醫生之後好似到佢

咁音樂家應該係最好，另外仲可以冰風攻加15%
上水光好多人做到，唔會用情人妹

寫追加呃9我

情人妹我有喎，有1隻
咁音樂家又係邊隻

我8月買左點數卡課隻畫家返黎先

情人妹6星已經有得上屬
音樂家

咁掂，雖然要逐隻上
咁留自選卷先

我想要自由男, 唔知幾時有

有課金將軍仲需要自由男

課金將軍 點上nv

俾錢買多隻

食唔食到萬用輝源同stm

得

唔撚係wo nv同ex+1都要3隻
total 4隻

+1打碎算啦
Nv左就可以打碎

感動

3日都係零虹

又歐 點跟

虹都冇粒

4日有兩虹，基加美修同12真男主

無紅都係哭撚左

自由男唔係用黎挑釁百閃架咩?
Loren做到?

終於儲到42000石, 等5週年, 唔好再忍我抽喇

除紅珠以外既package

做到但係會推低好多攻

爭2000攻爭好遠

想問下 第3個bonus點有?
明明上星期打都仲有

每星期唔同bonus 角

原來S3已經出左咁多章

原來抽哂BOX 會出神晶石

thanks

咁即係將軍代替到自由男?

係, 仲有SP藍卷

仲有10%TM 莫古
keep住打有so

唔係ex券
早2個月出nv 之後cut 左ex券如果轉sp 係大升級

裝夠100%挑撥同百閃就可以

原來仲有100%挑撥裝?

藍卷SP同EX有分別嗎?
都係一隻藍色

EX冇限冇NV

抽出黎都是藍色不用分得那麼細

今晚生放送, 唔知月頭會唔會又出返FFBE角色

新手想問點先拎到好少少的裝？
明明隻角色同人地一樣level都可以差成千攻

用NV暴力清左啲降臨先
event裝而家都唔錯
遲啲夠莫古就開始收集TM

要buff角色既攻擊力都係幾招 (For eg. 攻擊力)
1. 第一版衣著裝備基本能力 (+攻擊力)
2. 第二版副加裝備 (+武具攻擊力%, +基本攻擊力%, 就係所謂上下400% Cap)
3. NV 獨有既 Vision Card
4. 隻角色獨有既被動常註buff , 可能要升左技能等級先有
5. 衣著裝備副帶既常註buff , 著左件裝就有
6. 角色穿著自己既STM / TM就會發動既常註buff
7. FF系列技能常註buff, eg. 過左FF7 系列boss關,FF7角色會開通FF7常註buff / 其他技能

勁裝都係D勁角既TM / STM, 要玩耐左自儲得到返黎
咩TM / STM 勁可以睇呢度

TM (SSS 最勁)

STM (SSS 最勁)

岩先幫手寫左D幾個常見問題, 請大家幫手加野或更正

有任何更新可隨意編輯內容

加左句刷欠片關

Rank 105, CLS

岩岩用打幣抽中既兩張藍卷, 其中一張中虹出FFII 瑪莉亞, 大家努力打幣喇, 我咁多張藍卷中兩隻虹

我d藍卷真係出藍

DV 149萬已經跌出1500

券都唔撚出張俾我
以前我有爆水刷過EX券, 刷幾十張先中得一隻虹

117000 4544

生放送左邊條女

有冇link

裸跑之塔

最左邊其實係邊個？

唔知乜水，好過右邊cosplay個2個

英雄之塔無得抱大腿
前一戰狀態會有部份繼承
一週回5戰
過左一週回O既角色唔可以再挑戰
每過一週回會有獎勵
應該係取代BOSS連戰

結論: 對角色多少要求高

多個event送10張STM券同5星券

左邊中女係正

仲要裸跑

唔係要用指定個15個呀嘛

王土準備nv化

睇黎係
我得9隻 只可以打2週回

百閃百吸百抗全部收皮

就係唔比你裝備壓制 要齊角色

齊角色點打
得9隻仲要有4隻未上7星

屌你扣勁撚少

根本係反智諗法，on撚9

今個dv無風暗物攻
無冰水魔攻

越出越無得咁咁屌

要靠自選

自選得幾多，佢又出nv
啲出虹/紅率又咁低
非洲人可以棄驚

盡量打，啲獎品好彩唔係裝備

屌你搵隻咁豬扮Fina 屌你老母

扮四天都算ok

隻game以前非洲人都有得玩下
而家抽唔到新角，舊角又唔中既話基本上都唔洗玩

唯一好處
角色夠的話可以直接跟攻略打
唔會話D片做到 自己落場就另一回事咁

屌你無9啦啦自爆

係

CONDOM HARD
終卡一次3 NV

好似打到1 2 層就拎10張STM券

可屌

又唔洗玩
個陣無抽過

屌3隻限定

3張特定Vision 卡

想棄驚
搵到新驚玩就棄

點跟得上

個7星角啲TM STM好垃圾

報酬角 唔怪得

行開左冇睇，抽咩

kingdom heart
唔知佢舊角上nv定新3限

On9合作限

一次都冇抽過

SAO合作可能仲高營收

唔抽合作，上年抽dq 鋼練用左13萬石極速變condom

唔係親生，你懂的

我都係咁話，on9抽完啲鋼練就咁放係到
抽左幾萬石先中哂仲要拎唔到粒stm

好似唔難打

個STM勁撚到

屌啲券又係用黎抽肉腳妹，已經得返98分

合作賣點
之前個啲TMSTM都係勁啲

全物攻 死都唔出多隻魔攻角

其中一隻似你自由男暗屬上位版

Btw ，終於出50％STM莫古

唔可以重復用係咪講緊每日
得個15隻一日打3次咪玩完

睇錯
兩招係唔同角色O既招

應該係
唔係唔會限一日三回

咁解mission 應該冇難度，除非連5隻都冇

王土開始玩個陣升左6星技覺埋，最近滿TM賣左

無料10連之餘重有無料一體確定
廣野唔要營收了

咁撚正
靠Wotv 賺錢呢邊派福利

包埋5星

NV wo

佛心SE

算佢啦起碼送隻5星
雖然nv都唔關我事

頂佢7星唔順便技覺埋

1體確定係唔係每日？

順帶一提，KH 5星，比較新個2隻有輝源換，舊個2隻輝源而家冇左

1次咋，日日都有STM都拎到

DV 150萬 排1507

原來頭先條友打嬴啲關有野送
痴撚線送勁多野
生放送内で英雄の塔チャレンジが行われました。結果ギルガメタワー×10、スパトラモグチケット×20、SP召喚チケット×20、星5・NVSP召喚チケット×2、天翔の珠×1、1,000ラピス、1,000万ギルが配布されます。

幾時派

應該維護完

咁快出公告

屌原來有，抽中舊個2隻就灰爆

我肯定我會中舊個2隻

覺醒追加即係補新技能？

技覺啲舊技
抽中舊又上唔到7星真係把撚

其實呢度講緊乜？

原來xx之鍵入面有好多killer
後悔之前冇清到而家要重打

今日10連!

不過乜都無

7星

Gift 個度可以set想收 event item

有半體好快搞掂

等緊佢大成功up
之後就自選常暗，同埋食第四隻櫻

有冇邊幾個killer 正？

正呀

等緊半價上7星

個10抽，7黃3藍
咁都無隻上虹

惡魔獸死靈
全部都正

下，我完全無打過

咩關黎 好似無打過

S1 搵鎖匙既短故

送藍卷又中虹, yeah!!!

屌 公平咩

尾2都係用tifa 大力過魔攻

中邊隻

クリスマスアヤカ New

可以上3屬

有60張自選，諗住換多張上7星

但係光我有魔盾同畫家上
土有Madam
所以得冰無, 暫昤

咁又唔值喎
土光有孖盾上. 冰如果中左二鬥星就可以上.
不過7星係個精靈killer好吸引

10000石全虹pool抽唔抽好？

睇你有幾多石, 抽其他虹都係為中限或食夠STM

而家7600，連埋聽日同再掘下都夠
自己都多3缺1
但佢唔係限pool好似無咁抵

我而家抽完10000石都儲左43000石，繼續等5週年

你本身多石點同
我要係咁掘，黎緊又要打月頂頭pool無咩時間咁

仲有幾多石未掘

我諗2，3萬
我都唔知，無數過

抽左1萬石新pool 0虹真係好傷

我掘到s3 6章中期，好鬼多石，亦都用好多體，唔半體都唔知點推，有啲成20體一關

s3上次無reset到少左成7000石屌
但之後未掘過
s1 s2之前掘左啲頭，中後期個啲又未掘
s2短故送個5000又未打

我諗加加埋埋2，3萬差唔多

S1 s2夾埋好似成7萬幾石
S3 應該都有2- 3 萬，計埋首次過關個100應該多萬幾
下個pool 有每日10連玩下算，唔會用石抽，而家諗緊抽唔抽40000石all in保底
10000石個pool nv 冇2隻新nv 所以應該唔抽

咁加加埋埋應該有4萬石左右，s1,2加埋掘左14成左右啦
新pool一定唔抽可以留石
今個pool2張卷換左野又慳返
留石等佢出新nv又勁既就一隻all in

係今個pool佢唔係全限所以唔想抽
之前全限都話

我上個月都好係用剩3千幾石, 係咁掘掘掘同升lv先儲返咁多

最近幾個月好似都用唔同理由送多5000石

所以儲起佢算
巴打想問下孖妹nv
佢啲技係計攻擊定點？
打dv冰水魔域用佢得唔得？
因為我見個網都話可以用佢

Bs攻計攻
好大力可以group 1 chain

咁魔關用佢係咪無打得咁多？
我砌極都係得3000攻

冰水魔攻啱用，佢LB 降水130%
輸出唔得

有邊啲魔攻

原來疾風火輪鍵要完成哂大地先得
仲有成10把未拎, 要去探索掘石順便拎大地之鍵
好花時間

應該完成主要幾條任務就可以
每種匙都係咁

無啦冰魔攻係得咁多，仲有隻福鼠但未上7
水又無

純過關可以用呢幾隻同lulu ，技覺潛解完好大力
戈爾貝沙要同lulu chain 3連水

冰劍同和服都有
但唔想哂錢覺佢

唔用孖嬸，佢未bs可以3連水 group 1

記錯要nv先有3連

未bs都可以3連咩？
有諗過自選佢上，差1隻

算啦我就咁過左佢算
都打到2億幾傷既

用水屬打
收起kid, 出tifa 裝石殺俾佢，應該一拳已搞掂隻野

我有諗過

我全部魔攻都用有Tifa

我打哂啲關再睇下邊到拎高啲分算
我每次目標都係1萬內

我尾關仲未打，第1 turn就全體降屬抗

會出nv博博佢

好難打？
我差尾3關

忍唔到手
當賺左粒珠

第2 turn要消自己debuff/buff , 應該要第4turn先夠力攻

仲有櫻換粒飛翔珠

SOL

這些機會

大佬們都係玩日版嗎？
上星期加入國際服

已經送左生放送福利, 諗住狗衝點知啲券係8月

宜家抽完25000得一隻暗龍姬
之後換左升做七星加食左超信
頭先手痕抽3000再中一隻
想問雙暗龍姬有冇用

有用, 日版出個陣係最強魔攻, 不過唔知國際版有冇啲原創角色更加勁

Step3果種抽係咪多數抽4起跳？
有啲想抽埋4次換粒癒神輝源

4張5星卷 不過突10個幣

岩岩抽完藍卷又中虹, 綠帽瑪莉, 第二隻

我券都唔中一張

冇玩國際版, 唔知詳細

暫時出左3隻虹, 痴撚線

暫時出左2張券

除左cloud 3隻連buff 成300％左右石殺都係啱啱夠秒

尋晚live係咪就係呢兩條女?

小號免費10抽中第6隻NV Madam

玩日版啦, 精彩好多

好似係

玩日服啦，快好多，新手佛心，俾時間可以追好多，我玩左62日，已經打哂大部分300難度既關

頂佢搞到我有1萬石想抽

咁勁

睇左機率先，即刻唔想抽

升啦我呢啲非州人留石抽保底算

所以先有衝勁玩落去

玩左2年半都仲係咁有衝勁

生交送d野都幾佛下 se轉性

唔識日文 故事又睇唔明，d招又睇唔明
巴打們喺都識日文？

啲招長按有解說，主要睇啲數字

31號保底5星nv 10連，今晚會唔會係保底5星10連

O岩O岩兩張SP藍卷中左招褔 即用自選拎多隻上7星
DV EX-1即由17億打到20億
係佢招KILLER BUFF要LB又要抽先有麻煩
不過見佢有冰GROUP 4算抵屌

故事睇youtube有
D招唔識日文都睇得明

咁正

5星NV 保底即係5星 / NV ?

我都唔清楚，見張圖咁寫，不過覺得應該唔會保nv咁爽

咁我估即係好似抽虹SP卷咁
尋日副號10抽中左紅
點解主號虹都無

3連

屌佢

我暫時都係無虹

唔係之前幾日中過咩

好似中左隻最舊洋蔥
第一隻

好失望

3連中1虹 又係瑪莉
岩岩藍卷又中虹，炎獄
藍卷已經中左4虹

抽左幾多券

好似有8-10張

10張4虹

突然間好歐

DV尾關打盡4億
重低分過上次 暫時641
睇黎今次難左 D人平均低分左

巴打尾關點打？教下路

你有慈愛, 第2 turn用佢黎解debuff同buff.
之後就同平時一樣上抗上buff, 第4 turn全力一擊.

最多扣咁多，但係偏偏撞正佢用石化一擊無得無傷

油燈王5turn成功
4turn先殺到大o個隻以為要6turm先完到
結果兩隻卒唔洗chain都可以一拳一隻

你CHAIN係咪前一兩TURN搞掂左

第1 turn冇野做chain左

最高分呢次，但係得5億

TIFA 350% killer 25%土buff, 都係扣2億幾, 6隻tifa都打唔爆, 都唔知啲人點打21億

用將軍debuff 85% + remove buff turn 2 就可以全力一擊

知唔知聽日幾點鐘維護？

冇大媽上300% buff
最少要用多turn 開自buff
上土, 加土25%招LB 又要2 turn

今晚1點

咁幾多點完

好似半夜4點

隻大媽如果養到上去LB好似仲勁過Tifa
因為同一套裝基本攻擊力多過Tifa 1000

即係玩左四點有得抽？
點解今次維護時間咁奇怪
平時都係下晝4:00開服

生放送應該搵啲打滿分既黎示範下

31/7 - 31/8 開曬所有心技試練
係咪準備五周年之前一次過開晒NV Pool 吸石？

唔記得降土120
排338希望守到1000

土女件STM好正, 好無自選+STM 莫古升佢好

我好撚後悔唔自選多2隻拎多件先分解
蝕50碎都抵

試左兩粒鐘 終於上到5億

課長都係19億頭幾位O個D真係唔知點打

嘩屌 , 為左大媽最大輸出頂到12 turn

想問下+52攻果個killer眼鏡 要點樣拎？

佢tifa 5億6, 屌我先得3億, 當佢400%, 我 350% killer 都仲可以差成倍

土女STM

防debuff都爭5%

魔攻個關打得滿啲人都唔知邊度搵killer裝

無水棲殺buffer 10億都唔過

睇個網 水棲殺基本上無乜魔攻裝有
連技能都少

無孖妹

得1隻 唔捨得用卷

佢老味幾百抽券都冇張，唔撚刷了

尋日刷左500石 500抽有3 張SP，前前後後抽咗10幾張，日日都有1-2 張wo

咁多日先得2張，蝦鳩我老手

唔緊要啦，其實抽晒唔係藍就金

8月券有27張，今晚又有10抽，希望中返隻紅

22抽都中兩張SP卷⋯
不過都係抽藍

大佬我想問新手點升信賴。。升得幾慢，喺唔喺靠活動果d 莫古利?

有兩隻FF15 王子應唔應該互食升上七星 (國際版，Level 57) ?

拎去陸行鳥或者刷關會升少少

我而家多卷，想早啲拎黎用，打關都快啲，STM既多少開始好影響衝真降同DV

想問下係日本時間1點定香港時間1點

喎該巴打，聽日試下先
差呢關，今日都係打主線掘石

我就打哂新故，好鬼好睇

我而家先打到第二個地圖

開頭人物介紹太輕鬆
去到第3 定4個世界開始精彩

完全唔知佢講咩
啲人物都唔知邊個打邊個
淨係睇到個bb啱啱俾人捉走

講緊season 3 ?

覺得5週年前可能出隻B，但係好劇透

係，已經追到今個月個段新故

唔怕，我唔知佢講咩，靠估
我覺得佢會出冰炎蟲nv先

就黎有得抽

冇嘢抽嘅喂

原來唔係10連
佢老味，又中史上第一5星

中聖天使 new

TM勁

幾時nv佢

岩唔係用棍既魔攻手

又3缺1

我缺左呢隻好耐都唔中多隻

我成個倉都3缺1啦癡線

中呢隻

必中5星or Nv 邊個中nv同我出黎

大成功up包唔包升vision卡

唔包

回來留名。。

(KHIII)/JP
(KHIII)/JP
(KHIII)/JP
抽唔抽

免費虹又中dark fina.... 上到ex2 啦

我中雷光1.0.... 都上到EX2

debuff o個隻有d興趣

越出越易打

冇公佈個pool 機率同有冇保底

免費一抽中Cloud

29抽藍卷中3虹

Dklm

屌佢老母0虹

無料一體確定fail

兩張nv虹卷其中一張中左

5星券，cls

中新野

Event 會送天翔珠

12萬Event point 要衝

仆街kh送100碎

已有

計唔計埋莫古王換o個50?

計
仲有碎關保證最少16粒

仆街真係推高紅率搞到唔知抽佢定係保底好

點解我仲未有得抽

較左日本時間未

On9 sora 個pool remake cloud up 1%

我中 kh cloud 同 錫菲

鍚菲正呀，有輝源拎

抽撚左3十幾張sp 終於有安慰獎

7星拎左stm係咪會拆唔到做碎

極級張5星卷中第四隻炎獄，有STM喇

7星，同7星100％STM分解都係50碎
如果件STM勁，就蝕50碎都值得換左先
反正碎有得慢慢打

明明無入隊但係灰左唔俾我揀

仲易過上次,第二turn boss打唔入,可以儲定氣下一turn一拳秒

?? 無睇detail, 有輝源送？？

多數係12武具, arena, DV入左隊

新個2隻, 可以用trust coin換.
中舊個2隻食屎

完全唔記得左有12武具

29藍SP+1綠SP 0虹
必中中呢隻

正啦，即換輝源上7星
第一張pick up中虹，cg裝備王

呢隻舊嘢有咩咁正？

同你一模一樣 2張5星卷 又係0紅
哭撚左

有技覺, 又有輝源換
4隻舊野, 都有分非洲同歐洲

kh值唔值得抽?

必中中呢隻
29張藍1隻綠，中最後2隻
2張5星卷中2隻想喊

上pool 有up cloud, DKLM.
但係上pool隻野件STM最勁, 抽下pool 唔會中呢隻

睇埋我先

放心 依到大把人陪你

點決定好？

我張券抽下pool ，其實冇所謂，中虹都係歪

我同你都係差唔多
但想問下佢個閪pool分2個
係咪有紅up?

上pool 半石抽虹變紅

送個一隻加15000石

STM

Bam

屌你bam得

會唔會太歐

有無送專用STM

你個隻有輝源
下pool

上pool

咁貪心

4星卷tc>虹>紅 歪了

非洲人圍爐取溫區

1%放棄，無愛儲石
半抽都唔抽

出邊個啲半抽又卷變紅個啲想點

1 日免費中2 紅

下pool半抽中藍

圍下爐，18張普通卷得3虹，4星卷8張兩虹，全歪

得kh果五隻係今次中，仲要係最舊果兩隻,好明顯係非洲

國際版要用石抽

6週120粒換

4週先啱

咁多虹唔俾你埋黎

拎埋EP啲券抽哂佢算

總之我今個pool半石都唔抽
儲石
我呢啲係要抽保底

3隻新NV各送30碎only?
仲有冇位會送?

Event有得換每隻50碎，冇新nv就好似三等公民咁

極級3隻3連group 2暴力過關

第一隻

即係total 每隻80醉咁多？
咁TM STM有無？

CLS
副號抽上POOL 6萬石中左8隻NV, 不過.....

nv cloud都係封面

好似係login 50, 換50
冇其他啦已經成100碎

今個pool唔中nv好似食屎咁

下pool中條女應該都係同食屎差唔多
計STM又好似抽上pool抵啲, 2隻STM都勁

算啦無保底唔關我事

99 99 99 98

條女唔勁咩？

明顯差啲
TMSTM都係一般貨色

副號而家有潛質過主號點算, 係差隻NV將軍

唔係卦
你隻sora件STM 勁到屈機
剩係個3隻野冇乜吸引力

咁樣, 仲有7萬石130卷剩

屌

新Account? 小號?

係
屌, 好L後悔課左7K 係主號, 而家主線又打曬石又冇
係多隻課金將軍, 呼籲大家勿課金

今次心技要用咩武器爆break?

短劍劍大劍

小號啲石都會用盡，長遠應該都係有隻將軍著數啲

ソラ好勁, 自帶50%閃

屌呀 今次有課金大增量 9000+6000
屌 係咪逼人課金

頂 條女個STM SSS wo, 仲勁過上pool

多平時1500石

未bs到已經5億變6億9

主號掛比副號用，problem solved

6億4至o岩

我都諗緊抽唔抽

打DV唔得呢

主要加得70％攻

你哋冇用將軍咪又係打得高分過我

上面個pool個STM就SSSS喇，同條女比

副號抽多咗三張金卷，中咗兩隻紅，一隻裝備王一隻條女
睇來真係要玩副號了

屌咩 歐成咁

成堆vision card

解左30NV成就

你個副號會唔會太屈
你唔玩好哂囉

冇抽10000石，但呢幾日都中咗一堆算唔錯
盾女攞stm

Btw 教下點組隊
趕deadline

屌啲紅俾你抽哂，咁我抽乜春
仲諗住抽返舊pool 睇黎要保底

好耐冇上水

今次kingdom heart邊隻最高分? 我中左主角

機已爆

不過先得1隻必中pool 抽到

癡撚線極級張5星卷出呢隻
非州到咁

nv版？

歡迎歸來

已爆機，送成百碎

即刻追3+1 上7星先

屌原來唔係nv

唔係nv個隻

原創角就出得應該好易組 求其都打得贏

睇到了，同我一樣

抽埋ep啲卷又0虹0紅我屌

啱啱抽嗰時同人講緊野抽完見到主角熄左game
到啱啱上黎問完先開返發覺伏左

KH主角雖然LB有15000
但係成24HIT 感覺上爭D

無一拳咁簡單

仲諗緊抽唔抽大媽

24 hit打DV可能斷chain

抽啦，有保底
合作關點都變condom

講明可以同明鏡系perfect三連,快啲去抽

呢隻你只要放前兩個月活動送果隻熊，其他打手堆高攻，入關開auto就過到關，btw你而家先開始打咪整唔到件裝

有無咁爽呀

黃字重點

咁就有D想抽了

呢隻係唔係 特別枠 0組の秀才エース?

明鏡即3冰個招?
呢招其實勁係邊?
劇情成日要用明鏡

初代5星，同雷光有得揮
利申，有4隻

我都想，舊個隻垃圾

想問係咪今晚11點開始半價？

覺醒半價加大成功up

20000石搞掂，唔保底了

仲有KH NV等緊你
15000石 44抽

屌
我等8月水著算

上網睇白龍好似易過過賢者

堅守40000石等新pool
100連睇下有無驚喜啦

用30張自選換整個土女STM用會唔會好曬?
而家有80張

完全冇咗回事 頂
不過件裝唔係特別勁 由佢

終於升哂

打dv成日用
之前打dv用左最少成40張自選選角色，而家都冇再出場，好似仲浪費

stm緊要過角色，可以transferable

一隻食拎左STM既土女喂俾未拎既話，咁計係咪拎到兩件？

拎左+0％

oh sad 自選40張又真係好貴

如果齋計白值衫STM同TM差好遠
TM好好都40 45 攻

希望100抽中兩隻石女啦

趕尾班車抽
真係有咁好用咩

全體300％ buff, 上土闇屬兼buff 土暗攻15%，上石殺100％
唔打得都buff 得

巴打呢期歐到上太空

但都係中虹多，NV未算好歐

俾你sell兩句就忍唔到手抽左

中唔中先

15000石

即係建議抽上定下pool好？
只想用15000石

冇nv cloud 一定抽上

無料第一天

屌開心左陣
多件STM

bam

已經買碎+2左

如果有nv cloud ex1係咪抽下？

主號免費10抽

屌呀

係，咁都中返nv cloud 只好認命

佢唔俾我放棄主號

中咩v卡

樓上啲巴打想點

廢卡一張

想bam

下pool係咪要抽條女

中孖盾個張

仔

月費抽中闇龍姬返黎玩

又中

用5星卷狂刷

原來講緊個app

係呀 張vision卡雞肋

無料10抽
我地打緊同1隻game?
其實我係咪要拜下神

仲有9日，希望中返隻kh

我覺得我係時候離開呢隻game

明明月中先歐完

唔好咁啦, 我課左4k 一隻SOL都唔中
前後課左7k
今日中兩紅係佢爭我既

今次真係中左第1個3+1唔中, 第2個3+1既第1下已經中左
抽唔抽埋淨低果兩下?

我邊有歐過
加埋抽左4萬石得3隻真nv

我到而家先得呢啲nv
仲要好多有用既限都中唔到
你地啲無料好似必出虹咁

我覺得我玩左差唔多3年，佢提示我係時候要退出

5000石22抽 都抵

有無二手魔具 +100%既TM介紹下，隻龍姬未推過3000，仲有100%二手未加爆

我都係忍手得返1萬石
留住等佢出天翔珠抽蛋機, 得返4粒唔夠用

我孖盾抽左40000石先得2隻nv

中左就算，送成100碎

但你有madam裝備王
你點都唔夠我非州
免抽出紅，我就黎連虹都無

反正隻驚多野玩福利多，上年大半年無新角都咁玩

無新角玩好頹姐，或者唔應該上黎
我非洲程度無人有得比根本
你地唔會明

個陣都好非，連續幾個月都係成50至60抽先中得1虹，乜石券都用哂
結果用盡每隻角色黎打哂啲難關都幾過癮

巴打你執念太重

當你連生活都頹你就唔係咁諗
個人都爭啲死
無左一大筆錢
仲要撞埋車
做咩都唔如意既時候你就會明有幾頹

算啦放完負

開左100個位求加

Vision卡升madam果張定真夜疾走好
一張tifa用 一張其他打手用

用左幾多石?

屌你老母食咗粒all輝先嚟俾多隻我拓柒呀

食4星個陣有無方法唔使逐隻逐隻解鎖

咁急食
我仲未用過all

頂住呀巴打
Btw app 有畫家換

下個月想抽0組

岩岩開多20個位
未add我既巴打歡迎加我

146766535
Black

拎左送個張vision card

拎左，雞肋

想睇下

Mp 10% 攻魔15%
Mp 10% 攻魔30%

18
3隻有碎換，2隻冇持有
想換隻補拎TM，但係仲有130張自選，之前已經試過用app 買普通角覺得中左伏

而家我都係用佢黎換限角上7星，屌岩岩30000ep中第2隻基夫卡，屌

我個陣出中2隻，即刻自選2隻拎STM

自由を求ぬ香港人加唔到，你爆左位
你刪完fd覆我

2萬

佢STM係幾勁，但我而家想要土女STM同啲百閃STM，仲有係二刀流武具魔力up既STM/TM

Wotv 男主

我得呢隻物盾識反擊

裝6成反擊刀仔既話，好多物盾都反到擊

到而家都唔識用個apps
ios要買點數卡既煩惱

btw想換畫家
同埋係咪之後有碎可以換？

岩岩我用左兩張十分鐘五星卷，完全見唔到bonnie
碎而家有頭三隻nv抽,但係抽限角抵啲

而家有cloud arieth rain 碎換
據講會考慮加入nv 角換

好似拎bonnie緊要過刷nv cloud
nv cloud主要係想要stm

我今朝抽張event卷藍變紅出左隻rain好感動
真係喊而家要打佢碎上bs

屌我一直都想中都仲未中到
你換埋畫家齊哂全體上7屬

屌我抽左10分鐘係咁出碎
畫家未見過

隻rain好正，但我無多把大劍唔知食唔食stm好
中埋裝備王/sol就夠

屌想問下無哂卷抽可以點？
我用哂啲5星nv卷抽都無隻畫家

我用開1小時3星券
5星券好似近排送

咁啲1小時3星卷用哂咁點？

裝備王因為個樣唔得，所以係實力派，幾易用

Subscribe 送3張1小時

佢係易用又好用
咁真係要subscribe
同埋係咪一定要保護隻野先？

保護左隻rain 碎先

裝備王 我連stm 食埋比佢 , 佢把弓超勁

我諗緊保唔保啲碎再抽
我抽緊3星卷，係咁中碎

癡線抽左成粒鐘未見過畫家

咁難中

無哂卷
晏啲買張1500yen點數卡入左佢課2個月算

我仲剩好多券，應該係之前login 送
維護個陣都可以任抽4個鐘

我好少入個apps呀因為
任抽4粒鐘咁好？

希臘dv前抽返隻畫家

打哂未

都係差尾關

類似咁打，第 2 turn 搵人全消

ok~

係咪要傳送左隻野先有張卡?

2萬石開frd位

巴打隻畫家百閃百引？
係咪要上回避先得？
我見佢都有物攻？

無畫家係咪要用慈愛頂
無土女用rain上火得唔得
無裝備王用red13頂住先又得唔得

應該係2000，我好早就開爆左

我以為問我隻KHIIIfd位2000

apps 直接抽rain 碎有50粒

我唔抽碎住啦，差20碎上埋bs先，打20日碎關
諗緊食唔食stm咋

畫家緊要啲

應該唔駛全體回，用孖盾上夠100％光抗就冇事
畫家百閃百吸係想推高隻孖盾精神出LB，不過好似都係RJ
用慈愛可以，仲可以同其他人group 16 chain
其他人只要chain 到俾tifa lb 就得

我RAIN STM有兩把, 感覺唔係好勁, 普通大劍一支....

主要係我無其他大劍
得王rain 1把同埋黑鐵人個把
俾cloud用哂

仲有火大劍個把既但佢自帶火屬好似唔好用

想問下我副號都想sub apps可以點搞?
得一個japan apple ID, 只可以sub一次

試下先，即係打手有啲光抗加埋孖盾應該唔洗回？
咁我用rain 上火屬打先，加埋red 13 chain group 2

打手有10%光抗就得，盾可以上90％至100％

我兩把大劍兩把刀基本上都夠曬D攻擊手輪流用
STM不如留比魔攻手, 魔裝真係非常缺

光抗易砌，好多裝都有

Ep以前送1張自選，今次送5張

仲有天翔，今次佛心呀

我自選左舊cloud拎多把, 前後2張自選用黎揀佢
光個把160 mission裝都可以一戰, 用孖盾上光再出LB有成25% bonus

抽左幾個鐘先見到佢

我要買左點數卡先再有得抽

舊cloud我得1隻，自選完再要食stm好似唔抵
我就係唔想有啲有屬既大劍

光OK 既，感覺上成日都有光關

遇到啲有光抗就煩
其實我有5粒stm莫古未用
晏啲試下打埋真降常暗個關先

想問 0組の秀才エース 係咪好勁?
同畫家比要邊隻先好?

畫家

抽曬d卷都抽唔到畫家

等10號維護

定係拎隻龍菲算, 龍菲都出過3次
Btw NV碎超易中, 3隻都有40張左右......

咁要睇你dv關齊唔齊上屬，上到7屬就齊

一定係畫家啦
我拎埋畫家都差暗屬

我都要等維護，無哂卷

差1屬無所謂，dv 而家2屬可以打另一屬

土闇 大媽
風光水 畫家
火 無
冰 無

火冰次選

兩隻都無
得四天同劫火

仲未抽到畫家, 其他卡都比我抽曬.....
係咪玩野

全體上火人似得呢隻, 用NV Rain上火得單體/LB 好似唔好用

搞碗麵 食撚掂！
抽左差唔多5粒鐘

恭喜恭喜

唔係話已經冇哂券咩

課長終於滿分了

隻野咁勁架咩

9藍1黃

第二日0虹

每日Cap圖，等最尾知show hand

圖都廢事cap

睇人射歪既開心
(都好耐冇上黎睇人射歪)

買左50碎得返5000石, 黎緊養生玩

達成成就可以再換

大號0虹
副號1紅1虹，第7隻Cloud

正式宣佈remake cloud 已經成為公廁

我未中

屌，岩岩打真神龍爭6%，隻孖盾石化左，無補師回佢，全軍覆沒

呢隻我都未打

諗住打下練定打隻10代王同眠獅，輸完發覺Tifa無裝龍Killer 改，屌柒左，但都因搵唔到上奧丁又齊裝既Frd Tifa，打起黎幾吃力

改俾你

我要過一陣先用到你個隻，因為岩岩試左幾次用左

呢期有人打極白龍既話，應該有人等用奧丁龍裝Tifa

換夠碎片bs

跌到424
應該要用大媽打返場先得

就黎跌穿4000，由佢

KDM 上pool值唔值得食STM呢?

一隻就唔食啦，pool過左都抽唔返，慢慢儲碎，件STM勁到痴線

抽左好多先中

課左

Ys

中左就好，應得既

100抽完再睇最後個日抽唔抽上pool

如果唔出泳裝，就開始半抽到完pool

618 第一次留到O係1000內
可惜無水棲殺應該入唔到500內
除非大媽夠碎BS就有D機

我有兩隻, 諗緊要唔要一隻食STM之後變碎, total 150碎上EX2 拎多個

NV Madam 招LB 打完會斷chain, 但係Tifa個招唔會, 同埋Madam出半儲得耐過tifa 兩秒左右
始終Tifa是最好, 但新Account 冇Tifa

想問下掛隻野比另一個account用係可以幾耐用一次?
要點樣reload用第2次?

好似6個鐘1次

係喎
唔知裝2個lb up重複計唔計

唔計應該會寫明不可重複

想問下dv入1000內要幾多分左右

今次應該要157-6萬左右

屌你老味，呆撚左

差兩萬分
放棄了

中二雲
361448038
招朋友

屌 0課巴你隻Tifa好勁
但我唔記得用自男吸引，俾神龍第一turn打死隻盾，雖然我兩Tifa加菲利奧LB 一turn殺，但無預復無盾全滅

屌好撚嬲

恭喜巴，開始歐
3萬張卷中？

係，中完2隻雷光1.0 終於中隻限

仲要中隻大獎
我免抽都中隻虹不過係無用既虹

等陣我都打下先，件裝好似唔錯

個app 唔知轉邊隻入ffbe ，換定arieth 碎又驚唔中

我隻Tifa都換左用奧丁
230LB 220龍殺

岩岩拎人隻獸Tifa打10代獅
兩拳打剩32%，無補師諗住兩拳收工，結果全滅

我仲未買itunes卡想快啲課隻畫家

唔係話300%咩？
同一個應該都計掛，除非係附加技能好似madam拳套咁先計一個？

其實可以去Aeon申請張JCB 信用卡，即刻有得拎

係？但我又唔想申請咁多卡

其實LB 同殺點取捨好？
仲有50%龍殺要點樣拎？

JCB當課金卡

找卡數煩唔煩

PPS

就副期/過咗期會有人打電話提你找卡數，仲要未見過佢收financial charge, 用PPS找

無用開pps唔識搞
但唔該巴打，我去問下先

我隻Tifa 300LB 150龍殺，放咗喺最後嗰格
唔知係唔係等於300*150 = 450

如果咁計你個隻230*220 = 506 勁好多

你龍殺點用咩裝220

有啲裝備技能有寫明重複唔計，主要係回避系

龍殺要抽frd pt, 或者ff5有隻3星有水棲龍殺50％

奧丁 125 + 龍殺改 75 + 12武具監視者 20

最近一抽抽左5隻FF5皇女，痴撚線

如果換埋大媽STM就 280 * 220 = 6.16

有啲ching會俾Tifa裝大劍配Vision卡

合體劍 + 常闇
龍殺改 + 50% LB傷
奧丁

250 LB + 275 龍殺 = 6.875

280係x3.8
220係x3.2

sor 9計

邊隻frd point有龍殺咁正

女龍騎

回樣可以275龍殺?

龍殺up龍殺改張工具圖要點拎?

改好煩，要尾巴

打巴哈姆特拎

去探索過一次，屌都係得一條，好撚煩

我好多wo

有時間會去打多次，不過而家都係得一隻女龍騎，唔急

頂原來要10條仲要2個殺

我女龍騎3隻自食左15%

我Tifa 3655 攻 300LB 175龍殺用住先

原來頭4隻要留唔好疊

第4個件而家冇用

3隻殺各留幾多隻? 4隻夠唔夠?
大劍裝備一隻夠唔夠?

得閒就整下，早排先食左幾百莫古

1-3 星100%TM 左換唔到Trust coin?

唔用石抽個啲唔得

明鏡 呢招有咩咁勁咁特別?

下次更新係咪話人物欄免費加到1000個?

故事勁

Event 洗唔洗爆石打?
唔爆唔知打唔打到12萬分同換曬D野....

爆回體水

冇曬啦, 邊有咁多

你地D水點儲返黎?

Frd lv, 陸行鳥
陸行鳥玩12個鐘應該跌最多

知唔知同一個區會唔會有兩隻龍王影子？

巴打aeon張卡係咪肯定課到？
佢又永久免年費好似都手ok

Ok架，課到，ex rate + bank charge同google search果個一樣咁滯 (即係麵算貴)

咁又掂喎，佢itunes入香港bank visa/master入唔到，係驚佢呢張又係咁

Eg. Google search JPY to HKD = 0.073
咁到時你用張JCB課JPY100 最後會收你HKD7.3 左右
咁個匯率算係貴, 小課OK, 用黎subscript app冇問題

另一招課金係用PC "AnApp" 開引繼你個Account過去用PC 課, 可以直接用香港信用卡, 匯率會靚過JCB, 不過因為sub App係跟App store ID, 所以要用iphone去sub.

Android 就唔知, 不過JCB都可以用黎register任何Japan account.

你用iphone既話就用JCB 去開日本app store ID subscripe 個App
課金就用PC AndApp 開game, 直接用香港信用卡課 (程序就好似上網買野咁)

AndApp:

第二招都唔得我用mac機用唔到anapp
部機太舊裝唔到windows

好似唔會

而家先打到46000ep, 12萬真係好漫長

有咩tm有石系killer
打唔贏尾王

Tifa 3650攻 280LB 225龍殺 = 630%

Frd point呢隻

無位裝
土女stm要用晒30張自選 15/16緊

終於過到
無乜點玩一排，突然好多野要追咁
Btw新nv角d tm/stm都好勁下

唔記得Rain 心技隻馬點打⋯
係咪第一 trun唔可以爆break？

課金可以試下買點數卡既網直接買日本ios 點卡，計埋手續費都平過匯率

Google都可以用amazon買,又係話平過就咁用信用卡比好多

我最尾都係買左卡subscribe住2個月先
但抽左2粒鐘都未見畫家

冇見好耐
中左新nv

應該第一turn要break佢先安全

Amazon jp

直接睇第四點

Amazon coin
聽wotv個邊啲人講過

我用ios冇得試，睇完覺得好似好抵

一直用credit card
不過課左好少

我抽左5粒鐘

唔該0課巴隻Tifa

水chain 加雙Tifa同菲利奧LB
岩岩好801萬 2turn KO隻神龍
如果連chain用盾既話，畫家出LB就相對感覺可以再推高個總輸出

而家諗緊點組隊打350 隻獅同賢者
哂左100體先搵到打死神龍個打法

雖然係廢o個隻ace但好過無la

月耀中虹龍騎
無料10連繼續無料

Bam....

佢件TM勁

STM 都勁

很想要

30連0紅/虹

免費10抽主號中物坦 + 垃圾卡
副號食香果

Bam
我淨係中左舊版

16鬥星STM
唔中限定卡不過中呢張應該都唔差

齊原生NV未次次上黎都見你中NV

原來係巴打旺我

個TM比Tifa用好正

張卡好岩Tifa用，多左位放0.5 TB，唔洗返兩個武神

未諗好升cloud 定呢張，一野升到10

cloud就百搭
呢張得Tifa同大媽用
Cloud好似抵升啲

打左event 先
Btw tifa 轉左位，去左中間

Cloud 要大劍

打唔打極白龍？
好似幾易打，但次次睇似易打既落到場又難到仆街

大劍 Cloud Tifa Madam 菲利奧都用到

但係Lv10 ff7 vs ffbe

刷夠12萬先

仆佢臭街抽左成晚終於出

9粒黃都唔轉粒虹都幾癲

我覺得推Tifa攻擊力>>推其他攻手攻擊力

30連廿幾藍0紅虹，你有黃都算好

真nv全部bs都無限turn但係KH隻野得2turn 兼LB斷chain

假NV係超3， 真NV係超神
真NV再BS就係超神藍

KH 3隻都有限bs turn 數
Sora 要turn 2 限3turn
其他2隻turn 1 限2turn
泳裝2隻升上去nv 既都係永續

打多1.5億多2000分先升得幾十位，啱啱夠入500，好快又跌出500

Full chain cloud LB 多1億

靠邊幾隻連CHAIN到83?

大媽加裝備王60 hit
4隻LB 加埋24 hit
83 chain
今日先知cloud LB 可以混入去group 2 3連full chain ，抽中就升到lv40 但係今日先第一次用

其實LB係點chain?
點知邊D LB係同一group可以chain?

要去木人試
Nv Cloud 就group 2隻野出招個陣閃完第一下就出，咁就啱啱好最後1 hit 68左右而第1hit 都混到入去

完全同組合 得6億7
我諗係差在我唔夠LB壺升土女LB

土女bs lb 真係幾勁，可惜無tifa 咁自由上屬

岩岩研究完リノラ

覺得佢都幾好用

每回全體兩次分身
230% 四圍buff
兩回物理70%減傷
算幾實用

土屬限定

Cloud 出左 top 5

巴打可唔可以講多d點用andapp課ultimania

用個App登入你個game account, 直接去課金個版, 跟住做

公廁Cloud 確定

其實回復 光の戦士レナ 有咩勁可以壓過Aerith做咁耐第1?

半石中？

很想要

之前用開7200 3連覺得打dv 麻麻
而家識用佢Lb又唔同講法

未11點就抽得?

防晒異常

中限定卡

Aerith都可以全解wo

防左唔駛解

應該係今日個次而家先抽

你係平時課金用andapp定係月卡都用呢個
我用andapp開game開ultimania唔會出課金畫面

第四日 4黃6藍

4日戰績：0紅0虹

中返隻好少少o既

今日調返轉
副號中紅 大號唔中
玩死我咩

兩半石兩藍

上7星

今次免費10抽中紅中虹機率高過以前個D好多

今次應該係同石抽一樣機率

我覺得係咁
之前免費10抽根本唔係石抽機率
即係今次抽曬100抽應該會中3隻紅

我唔認同高左

免抽個個出虹連半抽都可以出紅

呢度表示咩柒都無 40連0紅0虹
仲有60連，希望中一紅

希望在明天

每晚11點都好期望，11：01就失敗

之前310連差唔多乜柒都冇

中虹我都開心，紅真係未出過

原來Sora都有killer, 中到呢2隻7星當嬴

有冇人知呢招係邊度拎返黎

Dq 第2彈隻魔王TM，我冇，用天下御免代替

唔怪得揾唔到,thx 巴打

sora即係邊隻
無玩唔知啲名

呢隻，或者白髮條友都有100％ killer

記得搵另一個閒人用仙人掌全體分身先

有咩特別作用?
打緊乜BOSS?

應該係Dv last 關

繼續0虹紅

免費10抽 中 nv cloud, 10秒之後就變碎片

有冇拎左STM先

梗係有 前後拎左 2個 佢既Stm

冰水魔關爭122分，放棄啦

已經好勁架喇 背德兄

魔攻真係好難爆傷害

好少免費魔法Killer

光輝原來係女

常闇唔係就係Rain爸咩？
下面嗰個邊個嚟？

下面果個係老豆，上面果個係vision

國際服新手
想問下nv係七星滿超信 之後要準備啲咩覺醒？
宜家想開始打啲二百難度降臨
好多都要基本抗性
想問入門裝可以邊度打？
打左兩三套復仇之間啲裝
但入去魔人級大部分都係唔夠用

光輝叫雷根返黎幫拖佢唔制，之後單抽出虹中常暗

國際版應該未出nv

好開心呀
30000ep卷

脫非者

睇定啲先
半抽都係食哂屎

Sp券我咁耐只中過1紅

睇我表演 100連0紅0虹啦

巴打早排sp券先歐到俾人圍斬

好想要，幾時先到我歪中

我到而家都係1紅

睇到資料了
係咪應該合定十隻八隻tifa先？

歐極都係啲等食STM既虹,無NV

日版個陣送哂料俾人由無tifa 升到tifa +2

點解我加1既無加2

Oh, 記錯係+1

明明係用自選卷

恭喜

唔好咁快合，留定先

跌到518
食多件cloud STM都幫唔到打多啲分

故事一開頭講既水晶之力可以召喚戰士原來就係課金之力
btw 常闇=vision, 咁vision即係咩人

就係單抽中虹出黎既老豆

Vision係幻兵既意思啊
即係我地平時俾石召喚出黎果啲

諗住打邊關拎分

無啦，得最尾2關未滿，但係無能為力

你1000內搞點左啦

原本諗住可以入返500

唔知點解過完神龍，而家打返350隻獅又覺得唔算難打，8 turn打完

賢者無百閃裝就唔打住

其實冰主是唔是GAY暗戀左RAIN好耐
同埋點睇冰主都似跟班多過主角...